今天以身為香港人為傲

今天沒有藍絲黃絲, 只有政府對市民

係只有狗同香港人

得啦得啦
撤咗先打飛機啦

由琴晚守夜見到好多細過我出泥，到而家源源不絕大過我既出泥，真心感動，香港人加油，我地有希望